Rose條賤種幾時斷腳死

下下落腳都對住人地隻腳黎剷
好想睇佢收山

拼發症

斷腳然後死得唔得？

痛到斷埋氣

識唔撚識中文啊，斷腳之後死啊，
唔係因為斷腳死啊短命種

喂 你好煩
總之rose呢條茅柴斷腳死啦

NBA

細菌感染

咁失血過多